(終極IQ題)答到既切賓州

但丁既外國朋友係邊位？

ubermensch

答咗切邊個賓州先

同埋答岩幾時切

啱

丁大
因為宿業師山房待丁大不至

答:[到切賓州]

點會係呢個

答到既人要切丁咪答

秒

但J
請找數

意思好清楚喎

但丁糕

車丸丸

是鳩彈

請切賓州

中伏